@phdthesis{luneau_militants_2015,
 address = {Paris},
 author = {Luneau, Aymeric},
 copyright = {All rights reserved},
 month = {March},
 school = {EHESS},
 title = {Militants et Riverains Dans La Dynamique Des Causes Environnementales. Approche Sociologique Des Syndromes d'hypersensibilité Chimique},
 year = {2015}
}

